ps4求救(CE-34878-0 )

買左隻horizon 但down完玩唔到 重down都話error 有咩解決方法